首先，廚房將我們在露臺上燒烤的整份肋眼牛排和蝦晚餐打包，這要感謝食品和飲料經理安德魯·克雷格(Andrew Craig)關於烤大蒜和正確使用肉擦的預先指導。 三幕毛伊島度假|亞歷克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 不過，我不需要五臺土豆削皮機、四臺過濾器、六臺檸檬榨汁機或四臺大蒜壓榨機。 來自埃洛伊絲的暗示:與冠狀病毒大流行有關的新騙局 
 烤大約40分鐘，直到大蒜變軟，番茄破皮。 TikTok上走紅的烤羊乳酪意大利麵是值得宣傳的，艾倫·哈切森，2021年2月11日，華盛頓郵報 
 我承認，因為我吃過蝸牛，可以這麼說，是在大蒜和黃油裡悶死的。 海史密斯100歲:文學遺產被種族主義破壞|凱西·沃爾夫| 2021年2月10日|華盛頓刀鋒 
 撒上少許鹽，調至中火，加入大蒜、薑黃和辣椒。 夏洛特·德魯克曼，2021年1月27日，華盛頓郵報 
 鍋中加入橄欖油，倒入大蒜和辣椒片。 卡拉·霍爾烤豬肉裡脊配蔓越莓|卡拉·霍爾| 2014年12月24日|每日野獸 
 用辣椒粉、卡津調味料、歐芹、洋蔥粉、蒜粉、糖、鹽和胡椒粉擦豬裡脊肉。 史詩大餐帝國的肉類怪物:從培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫倫斯坦| 2014年7月26日|每日野獸 
 在一個攪拌碗裡，混合牛肉、洋蔥粉、大蒜粉、麵包屑和雞蛋。 史詩大餐帝國的肉類怪物:從培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫倫斯坦| 2014年7月26日|每日野獸 
 用大蒜、意大利調味料、辣椒粉、油、鹽和胡椒粉醃製牛腩。 史詩大餐帝國的肉類怪物:從培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫倫斯坦| 2014年7月26日|每日野獸 
 我為家裡的茄子、蘆筍、西紅柿、西蘭花和象蒜而活。 監獄美食家的故事:我如何在監獄裡學會做飯|丹尼爾·吉尼斯| 2014年6月21日|每日野獸 
 每樣菜都很好吃，只比英國菜多放了一點點大蒜。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 乙醚在蒸發時留下一種黃色的樹脂物質，有一種淡淡的大蒜味。 毒葛植物的一些成分:(Rhus Toxicodendron) | 
 烤到一半的時候，把它和培根一起剁碎，調味，加入半瓣大蒜，在研缽中攪拌均勻。 穿著遊戲和家禽的時尚|哈麗特·a·德·薩利斯 
 將一對木公雞切成片，浸泡在色拉油中，加入黑胡椒、一些丁香和蒜頭。 穿著遊戲和家禽的時尚|哈麗特·a·德·薩利斯 
 剁碎的大蒜放進鼻孔裡是為了預防維塔。 遊歷秘魯，在海岸，在塞拉，穿越科迪勒拉山脈和安第斯山脈，進入原始森林|J。 j·馮·Tschudi